召集美國旗隊7月4日喺美國領事館前慶祝獨立日

呢一日，對於美國戰線極之重要

美國為我哋做咁多，唔係佢生日都唔慶祝？

7.4 美領見

國安法

不了

放負撚

入左去popo都照捉

係唔係星期六開半日？

人到便成事

我去舉白紙 for 白色恐怖

只要那裏有美國旗，便有自由
Where there is the star spangled banner there is freedom

Where there is the star spangled banner there is freedom
7.4 美領見

七一都有人舉美國旗
無拉到 我亦都睇唔到就咁舉美國旗點犯國安法
啲狗七一淨係有拉舉港獨旗，台灣旗嗰啲
而且多數係9拉 未必會提告添

佢話你犯就犯㗎啦，勾結外國勢力

唔留意人哋自由獨立大日子，叫人點stand with 你

其實我哋琴日全部犯哂，所以呢

乜都驚一餐乜都唔做
就正正中咗港共政府圈套
事實係七一舉美國旗嗰啲都無俾人拉到
下下驚俾人拉 唔駛出嚟行街啦
下次話你呼吸犯法你又唔呼吸？

Push

你係唔驚犯法嘅就唔使講咩七一舉旗冇事、舉美國旗唔犯國安法啦
我想講嘅係呢個時候仲諗點樣會唔會觸犯國安法根本冇意思，明就明唔明就算

客觀效果係你製造緊恐慌

Oh say can you see

咁美國人係香港慶祝自己國家獨立都唔得？

得

後日就係

如果佢地封哂成個中環，然後一律國安法拘捕，到時點算

星期六將呢班勾結外國勢力的烏合之眾一網成擒！

對家都拎侵侵公仔來打都冇事
你怕乜

推

你個名已經拉得

推 香港人支持美國核心價值

揮外國旗
拉得

有搞手未

借個位 會員標籤功能

人哋通過咗法案，係咪要多謝人？

七一已經有人舉咗無拉到
警方消息都淨係話拉港獨，台獨，藏獨旗
一心賀美國國慶睇唔到有咩原因犯法

多謝美國通過制裁法案！

仲唔多謝人？

你去舉旗係賀國慶咋
咪講咁多無謂嘢

美國公民慶祝美國獨立日都犯國安法？

thank you sir

樓主就係搞手

Same!

p.s. 冇諗過呢個post都會見到你

班屌侵打手仲未入嚟

[⇩ 美國形勢大好⇩]

慶祝美國獨立日

Where there is the star spangled banner there is freedom
7.4 美領見我

Why not both ?

聽日無搞手?

自發

Fucking pussy

幾點呀？

1點

慶祝美國獨立日就慶祝美國獨立日啦
人哋啲法案係佢自己做 唔駛你多謝

Pish

are u sure?

Where there is the star spangled banner there is freedom
7.4 美領見

係又點唔係又點

聽日美領！

真家假呀
幾點架

清定屋同手機電腦
到時唔拉你國安拉非法集結 借啲意上你屋企
有港獨旗/文宣入硬你
同埋一定有便衣/國安跟

美國自古以來都係英國領土，支持美國就係支持分裂國家

美國都係英國其中一個洲咋

冇搞手，自己如果有支美國旗，7.4唔拎出嚟揮，你對得住咩？

如果有香港人願意慶祝美國獨立日，將會係對美國係好震撼既事。因為有antifa叫左膠唔好慶祝獨立日，比一般人屌緊，如果證明香港人愛美國多過部份美國人愛美國，隨時派綠卡比所有香港人

全部BNO/BN/US 護照友出哂黎

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

上twitter ，大把美國人認為香港人比美國人更愛國，歡迎香港去美國住

幫你推推po